到底非奸即盜上一句係乜？？

千里送鵝毛？
有朋自遠方來？

老子什麼都不怕

I go to school by bus

財來自有方

蟻多嬲死象

屌你老母

樓主老母

支那人

無事獻殷勤

無事亂呻吟

渣ga

羽毛倫廁

外賣自取

無事送禮勤

學而時習之